覺唔覺d女話自己m痛好淫好摟屌？

係到講自己m痛
無非都係想我地一眾性苦悶麻甩佬幻想佢塊西流晒血個樣
之後再幫佢地奶乾淨塊西
用條充滿血腥既脷再打個靚茄輪
一路打一路屌
將個卵子屌番入塊子宮到！！！
再中出變成雙胞胎！！
最後將溫柔咁同佢講
有我係到 我唔會容許m痛傷害我身邊既人！！
一諗起就引唔住想係ig d m痛女到問佢 係咪受夠了！！？？

恨屌女恨到咁嘅地步 死毒撚真係好恐怖

你不如改名做連燈節登痴線佬

純粹真係m痛 咪諗咁多

佢地係想r人關心多啲囉
呢啲都拎出黎講 好嘔心

是其是非其非咋

我平時鳩痕同D女講會唔會比人話性騷擾

唔覺得我m痛住睇你呢個麻甩佬講埋d咁既野
你摟屌d咩
好想戴住假鳩屌到你個菊花流曬血
就好似我塊西咁血流成河

屌你 唔撚知m痛有幾辛苦就收聲啦死變態佬

連登咁多死變態佬

你都話條女嚟緊m啦 好難中出變雙胞胎喎 受孕率低㗎嘛

你都戇撚鳩

人生沒那麼多時間給你演内心戲

其實當一個女人M 痛起上嚟，係真係想攤係張床到唔郁，直頭痛到訓唔到或者好難先訓得著。唔好諗到好爽好冇，每分每秒都好似俾人狂打個子宮咁辛苦，條腰好似做完運動咁酸痛，想企直都好辛苦。